股災來臨

清邁邁

任何人在1929年中買入股票，而且一直持有的話，那麼他／她就要白白待大部份的人生消逝，才可賺回自己所虧蝕的。 ” —— 理查·M·薩斯曼

提下大家，賺錢同時要小心！

你個個月都講 睇下幾時會中

升災

實有次會中，每日講一次！

1929年就係金本位
廿幾年經濟都好唔返，之後美國咪退出咗金本位鳩印銀紙
咁而家鳩印銀紙點同

佢唔通嗰陣買左10股KO又同你講咩

電訊盈科在2000年2月15日以每股28港元（股票五合一後實為HK$140）收市。

又股災

廢淡睇住人日日賺又要打飛機精神勝利啦
尋晚hold住cash又賺少幾多個啊傻仔
我送返你1個金句
大牛市勿估頂
重申見1次股災po鞭1次

清！清！清！

升災來臨，大家小心